望一望手機 發覺無人可以聽自己呻 可以畀我煩

我真係好撚柒煩 一到夜晚就想叫春 但除咗連登 我真係無途徑了

Noted with thanks

有得揀我都唔想喺連登咁活躍

快啲瞓啦 一陣又頭痛

巴打不如考慮下我？

人生。

人生，

煩緊咩

一樣無圍爐

真係好撚難

好多嘢

鐘意你個名

肩系膊頭都俾你諗到，有咩難到你？

鐘意就好

拋低兩件

高登啲人諗先

我嘅未來點算 唉

夠毒 似我

死不了就還好

我可以

失業定完sem

我好獨 但我好開心

我

唔想你成日咁 惡性循環 一陣又啪藥先瞓到⋯

咪又係連登 唉

兩樣都不是

一個人才好 沒煩惱

牙雲

寂寞是你的好朋友

孤單並不可怕 習慣孤單才可怕

有無講多啲

人大左就要學識面對孤單

肩肩

豬

唔畀含

No

why

叫豬做咩

無 你講啲嘢好中啫

我地之前見過？

剪咗 早幾日篇新聞我嚟

可能 見過好多但唔知佢哋咩名

變性做我女朋友？

屌 笑死
你又知嘅

我最知你心

sad but truth
條路都係要自己行
屋企人有一日都要走
睇開左就好了
朋友 執到一個得一個

咩樹幹

見到雲妹叫你肩肩
我又叫先

又多個人同我搶肩肩

呢句真

肩係我既^_^

我依家朋友5隻手指數得晒

雲妹後宮佳麗三千
我搶一個 都無妨

佢有畀我屌架

橙橙 肩肩好煩 好多嘢諗

朋友冇撚用架

搶其他啦 留返肩肩畀我

豬豬 雲妹係咪好乖好靜好聽話呢

真心朋友有幾個
真係知你唸咩既又有幾個
看透人生了 都係孤獨終老

真 搶手貨

對住肩肩先係❤

拿去

就算有 都唔知搵唔搵好

日日淨係想屌我

連登有冇用
朋友係冇用 仲要social

餅餅

但人生係要有朋友

仲有想含你

肩肩臭㗎！

Hello毒毒

好過冇咁囉

我唔要

我依家傾到心事嘅得返一個 但 佢仲多嘢煩過我 都唔敢煩佢了

真

雲妹都係卑翻你啦
雲妹太靜～

愛死你啊淨淨

潛左幾耐水

係唔敢搵⋯

又畀人嫌

雲妹唔乖了 要打patpat

眉眉

交唔到心

好呀

多朋友

上網吹下算啦

剪咗！

冇你咁多

真毒寧願一個人係屋企煲劇
好過social
利申 真毒

去左渠務處搵

要我？

我都唔想social架

怕佢地厭自己煩？

啱啊 開心

係

啱 唔打佢唔聽話

好耐無聽你叫我眉眉了

法國傾心事既都係連登巴打
多d上黎同雲妹纏綿la
人人期望可達到 我的快樂比天高

鞭打我

我自己會睇黃子華
睇完佢棟督笑
就好似睇左佢人生一次
佢30歲自覺一事無成，開第一場棟督笑，做到上年開20幾場紅館，證明 天道酬勤。
我自己深信智慧同哲學思想係逆轉人生既基礎。

吹緊 連登到好多好朋友

好耐冇同眉眉深情對望

屈 成個感情台都係你嘅人

真毒識好少人

我寧願social都唔想摺

mk

沖走咗 石沈大海

都係搵返個男朋友最好
我推薦雲妹
睇你點定義交心姐
聽你呻兼卑意見既一定係好朋友

你愛我嗎

現實太仆街 唔害你都算好 何況會幫你

交卑肩肩
你地慢慢夜夜笙歌

碌鳩生石？

係 同埋人哋唔一定會想畀你煩

抵錫啊浮浮

肩肩已經係我男朋友

但係有人既地方就有關係
有關係就要social

愛屌你

浮浮喺連登好多女粉絲

真 朋友真係垃圾生物黎

綁住你嚟玩

巴打 我應該點著手

應該係話 我搵唔到我想同佢social既人

約我未

我明呀 我都係上網搵人吹算

肩肩仲多

扮啦屌 去到邊都係你嘅人 我啲朋友成日都講你啲post

扯了

摺好悶

將自己d經歷講一次又一次
但係d fd都卑唔到實質意見
都係寧願同老一輩傾計 起碼知道人生點行

次次都帶班mk出黎圍恰我點約

介紹未

我係悶毒撚

成個連登感情台 你都搵唔到？

本身佢已經係我男朋友啦 成個連登都知道晒
豬豬竟然唔知
啱嘅 所以我無

我啲朋友又唔會咁攻心

無⋯

豬豬其實成日潛水
都係訓唔著先出黎9up

諗起都興奮

你有冇當肩肩係你男朋友

好似幾晚都見到你

琴晚先同完朋友個呀媽傾人生

港泥廳夏

佢都淨係當我係sp

因為幾晚都訓唔著
人生總有太多苦難等緊我

咁驚做咩呀b

所以咪唔好

佢唔想見你

得到咩結論?傾完有冇開心d？

但你有男朋友

細膽真毒

多啲上嚟

我都知我唔好 我都唔想

咁咪係 有fans都冇用

佢𡁻完鬆

有冇睇過本書男人來自金星 女人來自水星
男女大不同 男朋友淨係可以安慰你表面個下
個心都係得唔到安慰 因為佢都唔明

呢排瞓唔著嘛 又喺到恰人！

掛字你

聽我9up 人生大道理？

食屎啦 又屈

pk過許志安wor

咩樹牙

冇 我反而覺得男女朋友係最親既人
就算唔明 都可以幫到我最多

無 因為傾得太趕

你夠成日恰我

1 on 1囉

禾刀系

I love u 3000

學業 家庭關係 前途

成日含完我就走

黎呀

男朋友無用的

劇透bam

朋友仲冇用

咁又係 起碼有人可以攬下 但係有時男朋友唔明女仔之間既關係 佢就會話我多心

認真 我好鐘意同人傾人生大道理 其實好多嘢我明 但要實踐就卻步

佢真係好許志安

我都覺女仔之間既關係好煩

多d上黎 雲妹等你

曾經我都係咁諗 人大咗 交心朋友其實畀另一半更好 因為有時秘密 係唔可以同另一半講

佢溝到女 我唔得

願聞其詳

鬼有！

秘密先唔可以同朋友講 另一半講咩都得

橙橙好好人

做左思想既巨人
下定決心係一件好難既事
就好似大家都知夜訓唔好 但係都有咁多人係度9up

我煩緊前景 將來

下次畀你顏射⋯

慢性自殺

邊個射先？

咩秘密唔可以同另一半講？

隨便 想畀人bam好耐

夾埋一齊射

係囉

唔好

想轉工？定fresh grad？

日日如是
學男朋友話齋 臨老過唔到世

但係冇計
所以唔鍾意同女仔玩
身邊都係男仔fd

其實另一半有咩用

唔想變老

咁你呢

男朋友喺你鬧交嘅時候最多只係會同你講唔好嬲 氹你 但唔會解決到嗰個問題
相反男友人 就唔同

你啲男朋友太差

唔會有利益關係
唔洗驚佢周圍講你d野
樹籠 飯腳 攬枕
可以做自己

我好早瞓 食飽9點幾就瞓咗 2點醒 玩多陣手機又再瞓 瞓醒又返工⋯

睇翻兩年前d相 已經老了

等緊有人愛我

佢係基 拍拖係為咗掩飾唔畀人知佢愛我30000000

唔係有男朋友咩

鬥遠？

鬥多

只能說 他不懂你 所以鬧交

唔知呢 自爆唔答
因為自己唔叻 呢份工又磨滅緊自己 但 其實份份工都係

有仔

點樣可以咁早訓
九點鐘仲洗緊碗

等緊雲妹愛我

相反 玩我鐘意同女仔 交心鐘意同女仔 但鳩fingfing鐘意同仔

有仔 不了

又係呢個理想vs現實既問題

我都想一齊fing

行到幾耐又係問題

U

d女仔太感性 解決唔到問題 仲有機會製造更多問題

你講你而家呢一個 定係所有拍拖對象？

我同啲女仔朋友都做到

你男朋友

雲妹都唔愛我了
成個感情台都拋棄我

我輸 成日打丁 無晒

你有男朋友仲唔夠咩

鐘意同女仔做朋友多過拍拖

係咪對住我張相打

依家
大家都唔知將來發生咩事
所以 珍惜依家

返工好攰⋯

駁唔到
但係男朋友只屬於你一個
女仔朋友有其他朋友

收兵

愛到底係咩？

好難得先一齊到 咁快就擔心會分開

唔做兵

貪心既人往往更努力

理想知道自己想辭 但現實又搵唔返呢個offer嘅工

拍散拖

駁唔到

唔畀

仆街 你同我諗野幾似

我依家唯一個女仔朋友唔會咁

愛情都有期限 一過左甜蜜期就

我好知足 屌

磨合 鬧交 傷感情 煩

一開始個陣 大家都講好左拍長拖

睇下有幾鍾意啦

咁點解仲成日唔開心

邊搵邊翻著先？

畀你發現咗

我=成個感情台

雲妹咁惡 肩肩 佢蝦我

罰你含我

你肯定只屬於你？

生菜

係 唔夠惡點保護女朋友

但係佢都好多煩惱

拍煩太撚多嘢煩

最後都係分手

例如？

唔識騎牛搵馬

太了解最後都會冇話題

真 台主

我幫你懲罰佢！ 保護豬豬！

拍拖一定要靠話題黎維繫？

你有3000個女人

想奶唔想含

又放閃光彈

宜家係 以後唔知

我都想

奶邊

點解係生菜

但冇

所以唔敢再煩佢 唉 好想令佢開心 但解鈴還須繫鈴人

呢個時候到左雲妹出場
我解決唔到

啱呀 所以感情都有終點
友情 愛情 親情

都係肩肩最好

你都拍緊拖 點知唔明 咪又係嗰啲

搵工騎牛搵馬有咩所謂

咁要靠咩？

絲打sss

帽事嘅

姐係佢煩緊既野關你事？

你諗吓

因為 我琴晚食咗生菜

我慣左冇話題成日dead air都拍到拖

現在既我真係唔明
可能未夠耐

條友鬼識咩

啜春袋未

認同

好多野同人講又唔係咁好
即使係好fd個啲

啱啊 依家先知？

睇黎肩肩卑人帽過

講嚟聽下咩事先

搵咩工先得嫁

咁應該係💩
因為痾完就舒服了

靠我

最後keep左幾耐？

唔關呀就係

點知你想返咩

純情

唔畀stalk me

但係雲妹咁惡
我都係唔同佢爭了

One day

咁咪係

靠在你的胸膛

我都唔係佢嘅

膊頭！

應該係one night

💔

都係嘅 同埋識咗你咁多年都無傾過心事

係 以前細個唔知原來呢啲叫戴帽

就黎五點
又夜訓

太多

聽日返工痾

事既

真 佢咸濕仔

攬

死開

係咸濕女

放假？定要返學

分手第3日po ig 「一個月快樂」

等陣exam 跟住溫書 聽日又exam

歪

扮基J女仔

過左去了
一齊幾耐先知？

不如試吓瞓覺⋯

好彩11點考

我好細個啦嗰陣 無所謂啦 開心過就算

唔想離開你地

豬豬快點睡

我晚晚都喺到 日日都開post

希望在明天ar ma

see u Saturday

肩肩唔好訓 等陣返工遲到
起身做下運動 煮個早晨食

我無介意過 淨係知 開心過就無所謂

星期六再上水？

禮拜五夜晚

唔會 我一定起到身 多謝你先
提我聽晚做運動

好啊 考試加油

我瞓啦咁多位 night

反正都係asso grad
都有辣殺收左我

一齊糞

要夢到我

慎言 你有男朋友
瞓覺瞓到成隻豬

溫唔切書 好唔開心

今日考？

九半考

仲上連登 快啲溫

今日考幾點;(

原來講咗

我都覺

浮狗！

巴打一早就咁sad

肩狗！

咁早呀

早啲起身含醒你

又end 人topic

真毒

不了

@豬豬 浮狗恰我

雲妹做咩蝦男朋友
要公審嫁
我幫你打佢！

好man

我都係 好想好想見男朋友 覺得見到佢就解決哂所有問題

但唔可以太依賴一個人 信我

我知 所以好多時都忍住唔主動搵佢